旺角地鐵站E2需要增援

啱啱見到有人出去話林鄭係港英餘孽，有冇巴打影到

理閪得佢
此po已完

推

咁壘馬 驚驚

呢啲小丑理閪得佢咩